點解唔整pm

點解！！！！

整來比你食女呀

留名

俾人講中左就屌人老母

真心唔明點解pm 都可以諗到食女

硬c膠質重重

未整好啫，開發程式都需要時間

其實你地都要比時間連尼住巴同望遠巴佢地搞搞啦
利申：我都想pm人

自膠 錯post

Agger!!!
有好多野唔想咁揚驚相認但又想同人私Chat 咪要pm 囉
2樓on撚柒尻

我都唔明，佢地自己咁諗就以為人地都一樣咁諗